謎面：撲頭黨

猜一特區紀律部隊。